[厲害了！] 稱中國1.4億男不舉！ 中國版威而鋼藥廠漲停板

稱中國1.4億男不舉！ 中國版威而鋼藥廠漲停板

〔即時新聞／綜合報導〕中國製藥廠常山藥業15日宣布，旗下研發的中國版威而鋼獲得政府批准生產，並聲稱此藥在中國市場有龐大潛力，因為中國有1億4000萬的男性有陽痿問題，該藥廠16日股價漲至停板。

綜合媒體報導，常山藥業15日晚間公告，旗下子公司研發的治療男性勃起功能障礙藥品，獲得當局生產核可。並在公告中提到，中國男性勃起功能障礙（ED）患者約有1.4億人，假設有30%接受治療，人數將達4200萬人，未來中國潛在的市場規模有望達到百億元人民幣級別。

根據中國國家統計局數據顯示，2017年中國男性人口約7億1137萬。如果按照常山藥業的數據推算，中國每5名男性中就有1人患有性功能障礙，將近20%的男性有陽痿問題。

常山藥業的數據受到外界質疑，16日再發出補充公告，稱這份數據根據國信證券和東吳證券的研究報告得出的數據，並沒有誇大。但常山藥業也補充說，未向報告撰寫方諮詢其數據來源以及計算方法，請廣大投資者注意投資風險。

大国勃唔起

放寬一孩都冇用
人口一定斷崖式下降

中國成為最大贏家
趕英超美

識玩
真係一人一蚊都賺死你

點解要研發，唔係十幾年前，強國都有得賣

真.厲害了 贏國勃起

成個國家有成10份1人不舉
重未計人口可能吹大數

陽痿藥銷量大增
中国又贏

打飛機過多

食完就真係不舉啦

所以先計得出

無記錯的話, 威而鋼個patent 我記得過左期的了
支那扮乜鳩自主研發

研乜鬼丫
偉哥專利到期
全世界都出緊輝瑞自己都減價
賺錢能力今非惜比
唔知又昆到幾多人落撘

贏國點會理你個patent ，未過期時，已有藥廠造，起黑市賣

背靠中国以龐大陽痿市場
大賺﹗

支狗野有都唔食啦

要好似 G2000 咁，告返佢地侵權

ALL IN 常山藥業

多左男人食偉哥，中國雞業會再進一步強大

60歲以上就唔駛扑野咩

一日未死一日都扑得😡

gta v

大國勃起

一次性勃起藥物

強打美帝偉哥, 中國又嬴~~

60歲以上先最需要
去d廣場同班大媽跳兩跳就去扑野
本身扯唔起都算
對住d大媽 望到個樣個肚同d皮膚
真係好易不舉

當佢無吹大數，十三億全部都男人咩

支那人乜鳩都食就係為左壯陽
偉哥股真係買得過

屌係喎計漏咗呢個

又贏

為咗屌啲阿嬋
連可能會低血壓都唔理

咁撚短有鬼用

佢係咪計埋未發育/七老八十個堆

恭喜曬
啱啱出世嗰個係男仔定女仔
男仔黎嫁
佢有賓周不過不舉嘅

未計男女比例

香港班老中坑 重有冇人要認做中国人 ？

真係有人敢食國產藥唔食偉哥犀利士？

入面有幾多阿伯

其實係好事黎 少緊d支那豬 生少d
應該大幅增加生產量 為全人類既福祉貢獻

薩拉熱窩嘅華人青少年早就用砵仔糕嚟醫陽痿啦

香港咪又係計中國

你數少左女ge...

唔明做咩要研發，威哥都無左專利好耐，非專利藥都大把

梗係用嚟打飛機啦
扯唔起點打呀

你計埋女人？

女人唔食得偉哥咩

入定殯儀股

。

贏國啲藥...

笑乜鳩 中國同香港人種咪一樣，香港人生活壓力咁大分分鐘仲多人不舉

陽痿人數超英趕美

直接叫雞啦 而且領導唔洗扑野咩

望下股市啲醫藥版塊就個中國人真係東亞病夫

所以係贏國行到邊都會見到治療不孕嘅廣告

一早話支那男因為污染好多都等同去勢
成日搵人搞自己老婆

而家經埋認證

唔怪之得咁多支那女人嚟香港做雞

A股升一日升到停
好快到邊日都一樣跌到停啫

中國版偉哥 食咗碌鳩會唔會爆炸

咁快軟番

射完
自然軟啦

成日打飛機真係會陽萎

睇下贏国人去日本買咩多

有不舉既支那人

不舉支那人嬲嬲豬，唔再上來啦

唔怕啦

係支那有黑人會幫手屌你地老母，老婆

我地港豬幫手屌你地個女

之前支那後生女俾港豬屌
10個有10個都主動要求唔帶套

最後臨射前仲用腳夾實唔俾你蚊出來
分明搶精

對住洋場黑人都唔知用咩招式